要聖誕卡嘅入黎

幫friend出po

第三年寫聖誕卡
雖然而家問好似早左d
但係要聖誕卡嘅可以填form
希望到時可以準時寄到大家手上

*所有資料只會用黎寫聖誕卡